呢到係兒登定連登

唔知 不過肯定你有份上

你自己咪又係兒登仔

Child登

大家咁話

你都係